ipad 點揀

budget 所限

mini5 or ipad 2019？

a12 vs a10
7.9 vs 10.2

要快定要大mon???

要快

mini 2019
用多三四年

要快
A10好快會連OS都run得唔smooth

需要打機更要快

mini5開心使用中

ipad 2019 係電子垃圾
擺明係要黎清 A10
用1-2年就收皮

mini 5

有部新淨mini5
有冇興趣接手？

要jot notes就大mon
mini寫幾隻字已經一行

打機100%mini5

ipad air 10.5 la

ipad pro 10.5

newegg仲做ing特價 可以去睇

有興趣 留TG?

等多個月買pro啦

太貴

ipad pro for sure
其他款個設計同買古董無分別

iPad Air 2019

你有咩需求先

Ipad air

講左有乜需要先la

真係好睇你有咩需求，要唔要拎出街

係咪學生？係既話買埋筆最少$7600